(俾番Marvel)傳Fox擬出售大部分業務予迪士尼

有報道指, 廿一世紀霍士計劃將新聞和體育以外的業務, 悉數售予和路迪士尼.
CNBC引述消息報道, 霍士和迪士尼的交易談判從幾個星期前開始, 但據報談判目前已經停止, 未來可能會繼續. 如果雙方落實交易, 迪士尼將購入霍士的電影製片廠, 電視製作, 以及FX和國家地理網絡, 及其國際資產B Sky B和Star. 但霍士會保留其廣播網絡和體育業務, 因為迪士尼目前已經有ESPN, 若擁有兩個廣播網絡, 可能會被質疑壟斷.
消息傳出後, 廿一世紀霍士股價急升超過百分之7, 迪士尼亦升百分之1.6.

Mutants

x man

成日買起咁癲

終於肯比返marvel

avengers vs x-men

Spiderman同deadpool 兩大煩膠講到完場

如果係真既話
fox 果批係咪要重新選角

有咩問題
所有野推倒重來
下一套即刻做史上最佳X-Men電影
Rotten Tomatoes 9x%

留名睇曉治積曼好似羅拔唐尼咁引退多十次都仲做緊狼人

marvel最近角色都拍到一樣性格
蟻人、鋼鐵人、星爵

大獲 迪士尼拎曬所有野

米奇老鼠將控制世界

Deadpool 咪冇得講粗口？

狼人無得食雪茄
迪士尼講明旗下虛構人物一律禁煙

而家仲差正義聯盟個堆未比返marvel

屌 好唔想x-men比Marvel

重拍Logan
用Thor 3 風格
笑到觀眾跌哂啲腸出嚟

係呀

痴線
marvel拍既英雄片係最好
咁樣先有得睇x-men vs avengers

米奇老鼠可恥

fox個快銀正式收皮
mcu個快銀正好多

會唔會有米奇老鼠客串

問題係mcu嗰件一早收左皮

點樣拍avg vs xmen
現役堆大牌avg4就唔拍

Avg V X-Men: First Class

Deadpool冇得講粗口

其實對Xmen黎講唔係好事
但對宇宙系列有好處，起碼有返銀河王同sliver surfer, watchers

仲可以名正言順玩Marvel Zombies

disney重會唔會拍阿凡達？
fox重有咩賣座系列電影？
alien賣座只一般

Deadpool 已經學緊轉用諧音粗口

一式一樣有咩好睇

first class 三部曲，logan，除左deadpool套套都有水準
黎緊仲有the new mutants

超級大爛片

美國反壟斷法我覺得幾難會批，當日fox想買華納都唔批

Planet of the Apes

Homealone

套套變成懶搞笑既商業片

唔係好事

咁樣唔怕第時avenger 唔夠人
有埋Xman 神奇4俠都夠組新avenger

Xmen留係fox重好
F4就番marvel啦快啲

可唔可以keep Fassneto同Professavoy
兩個好撚正

仲亂撚過豪門夜宴
每個角色出兩三分鐘

屌，點解post咁多次

演藝界忘我大電影

Best MCU movie yet

新f4咁有特色
fox繼續拍啦
做乜要俾迪士尼喎

Inhumans仲有特色
迪士尼接手X-Men之後照辦煮碗一定大放異彩

警告你唔撚好再提Inhumans